深水灣對開有泳客疑遭快艇撞斃

深水灣對開有泳客疑遭快艇撞斃
2020-06-19 HKT 21:34

深水灣泳灘對開有快艇懷疑撞到1名泳客，事主當場證實不治。

晚上近7時，1名男子報案指他的快艇撞到1名男泳客，水警到場後證實男泳客傷重不治，涉事船長及快艇被帶返香港仔水警基地。

海灘揸快艇

唔好笑囉
RIP

扔落海都唔夠, 仲要搵船撞...

游咗去防鯊網外？

死者一條友去游水無叫朋友?

警魔殺人新方法?

傷勢太嚴重，要用撞船做籍口

好令人生疑者！

可能一早死左
棄屍俾船撞到

其實類似意外周不時發生
所以進行水上活動時要留神

淺水灣泳灘對開發生快艇撞香蕉船意外 15歲女童眼部受傷送院

男子將軍澳海面游早泳 遭快艇撞傷送院

借個位 立會事實處

深夜游水係有鋪癮
深夜出海係有機會

兩個咁低機率既撞埋一齊
香港真係多奇案

又殺人

RIP

拿 唔係講笑
我做海既真係好多廢佬真係夠膽死游

點會冇

青衣北船廠附近勁多廢老游水 咁都撞唔死算好
早幾日係瀑布灣又一隻廢老游海死左

睇年齡，有唔少中年、老年都好鐘意一個人夜泳、早泳
我自己本身都鐘意一個人行山

都市傳說大環山出面果班8號波都要渡海？

自己行唔緊要
最緊要同朋友或者屋企人講去左邊

無可疑

有無考慮死者比較少海泳

泳灘玩快艇，膽生毛

就算早遊，夜游
如果係防鯊網入面游應該都安全
係出面游就自己報到

有幾好笑？

手足

夜晚七點有幾深夜
天都未黑 on99

畢竟無講死者年齡、無講死者生活習慣，真係唔知

入左防鯊網？

屌 很耐之前都有一單差唔多

好彩唔係撞到白海豚

算唔算危險駕駛導致他人死亡？

星期五7,8點仲大把人喇...巴打係咪好耐冇出過街

點解遊咁出 唉

其實你個朵都黃曬，做乜重獻世啫？

多咗

宜家7點個天都未黑，謀殺罪

連登作故大賽開始

對於海上工作嘅人嚟講(me)完全唔可疑, 啲人成好似盲夠鳩咁越游越近隻船, 個角度又難睇到佢

毒撚活係自己世界 正常

一早block 咗你條五毛

借個位唔好意思

雙重壓力下,黃店開始紛紛被鬥到轉低調

都唔知係咪黑京

"被跳樓"係無兇手
呢單野有兇手，唔同

呢啲同行人路揸車一樣
完全無理過其他人生命安全

咁你條柒頭仲係到推

中國好多呢啲

我見過一個呀伯癲到夜晚九點幾喺太古城海皮遊水

真係難以想像

佢講左去邊都係會俾人撞死

從此深水灣泳灘又多一宗靈異事件

維港最多船

如果係泳客游出防鯊網
就唔同講法

你唔好戇鳩啦，大把水上人，做海鮮嘅近排冇嘢做就揸隻艇去海灘對出游返入海灘

要笑就笑啲戇鳩游出防鯊網

都唔叫廢啦

香港仔嗰班就去深水灣
將軍澳嗰班就去石澳，大浪灣，赤柱
你去得海灘少，唔識嘢就唔好衝出嚟柒啦

咁都有五毛入嚟

有機會係船p d撚樣
佢地最撚興一路有人游水 一路用快艇片浪 片自己人
當然又唔排除懶醒泳客 游出防鯊網
但前者機會大好多 十個有九個係醉酒狀態

Enjoyable

他媽的仲要帶住頂白色泳帽
以為死L咗，嚇q死

BLOCK 左你又睇到?

Ching 未block過人？

好地地落乜鳩水

出現了

走啦支那狗，已block
你老母你呀婆你呀嫲你個妹比黑警屌就係真

你全家所有女人就比點警屌死

支那人發現！